個frd唔記得咗做選民 唸緊同唔同佢絕交

絕交
一票啫唔緊要

其實佢係咪鬼黎

白票都割何況佢選民都唔係on99

有出過去就唔割

無做選民句絕交你啲友誼都幾唔值錢
選民好撚早就截止登記

口講黃但票又唔投街又唔上 所謂朋友無要都罷
香港都玩完佢仲on99咁

憑有無投票絕交雖然係on9
但去到7月都仲唔做選民係咩玩法？

Agger

下次提佢登記，都冇先絕交

凌晨機去曬旅行嗰啲使唔使同佢絕交？
以前中學同學三十幾個得兩個表示自己會去投， 有幾個完全唔知咩事， 另外嗰啲好多無視， 嚴重政治冷感嘅人， 係咪應該要疏遠佢哋呢？

完全係平行時空。

我同晒依班垃圾絕交

你究竟群埋d乜人一係屌醒佢地一係絕交啦 香港佢地有份 覺得唔關自己事個d心態真係on99

真係好多人都係截止後先覺醒
包括我
好彩之前就有登記

佢完全咩都無做過？
咁屌9佢啦freerider

我都識一條友係咁
口話自己好黃 但平時係屋企就會屌自己老母 話佢係屋企一路睇電視一路屌popo嘈撚住曬佢打機（我好欣賞佢老母係極深黃）
街又無次出 叫佢投票點知連選民都唔係

諗緊有一日真係開佢個人資料擺上嚟 一係擺上啲藍絲谷等佢晚晚俾人叫佢起身柯夜尿等佢反省下

都仲有好多戰線嘅都無參與過任何一個？

乜撚都無 日撚日係屋企同條女打機
上個禮拜有一日係尖東入poly救學生
十點幾打俾個妹話危險 叫佢快啲返屋企

我個港豬朋友口講就黃 叫佢去投就話番工

屌 佢啊妹真係慘 係啊哥就出去保護個妹啦

叫佢含撚啦

絕交

咁佢平時係咪會屌人阻佢返工個d

大佬 俾個機會
下年立會一定記得登記